聽日8.12抗爭行程

上午：全民着Full gear番工（請唔到假既上班族）
下午：塞爆機場

7.21，8.11
黑警還眼！
香港警察 知法犯法
五大訴求 缺一不可

麻煩大家
聽日唔好再玩接機 笑笑口和理非
記住個女仔半邊面係血既樣
記住班黑警1m距離內開槍+掉人落電梯
記住依家有幾嬲

聽日12/8 塞爆+癱瘓 成個機場
唔唱歌 唔接機 唔衝禁區

保持憤怒 統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

一日唔夠 長期抗爭

推推